警暴？ 徹回？ 五大定四大

我知呢一排大家都Focus係警暴問題

但係

徹回送中條例 仲係咪我地其中一項關注既野？

身邊好多人都有呢一個疑問

五大訴求，缺一不可
四大訴求

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

四大訴求 你老婆係雞死黑警